比你吔班曱甴黑蟲抄高哂啲價 仲有面出嚟叫口號？

比你吔班曱甴黑蟲抄高哂啲價
仲有面出嚟叫口號
如果蘋果係科技界LV
你哋班柒頭咪就係
社會界嘅LV奇鷹囉

五毛chun kit自爆，仲有面出嚟開post？

俊杰哥

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Ieezy
(狗隻#219147)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

偉大嘅連台都有低等三毛

推

隻隻字都睇得明
不過真係唔知你講嘜9
得閒多d 讀下書

講埋啲嘢
弱智當趣緻
藍屍本色
無腦到極致